Czech must revenge on China with their firearms

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

Western Leftists matter more. They LOVE Communist tyrannies the most.

大家睇清楚，白人左翼有幾鄙視香港人抗爭：

白人左翼：香港示威唔係民主運動，而係英美帝國主義嘅把戲！

英國工黨議員George Galloway：譴責西方借香港示威打擊中国！